{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "레포츠",
        "title": "승주컨트리클럽"
    },
    "text": "順天湾と高興湾が一望でき、南道の趣を存分に感じられるスンジュゴルフ場は順天市上沙面に位置しており、1992年にオープンして現在に至っています。 このゴルフ場は63万坪の広大な大自然の上に位置し、湖南地方で一番の名門ゴルフ場として知られています。 開場以来27ホールコースを備えており、唯一の国際大会規模のゴルフ場です。 全長の面積は9707㎡と大きく、すべてのゴルファーはここで自由に素晴らしい長打を放つことができます。 また、上り坂と下り坂が調和し、景色も美しいです。 難易度の面でも上·中·下の各コースに特徴が揃っており、東南部圏だけでなくソウル中部圏の愛好家たちの愛を独占しています。 スンジュゴルフ場は遊休空間も最大限活用して自然景観を生かした。 また、この地域の気候と土壌条件に合わせて植栽された樹木は、流失水に優れた特徴を持っています。 付帯施設としてはプール、テニスコート、ゲートボール場などがあり、家族全員で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾と高興湾が一望できるのはどのゴルフ場ですか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は順天湾と高興湾が一望できます。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は順天市上沙面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場は何年にオープンしましたか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は1992年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場の面積は全長9707㎡です。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場は何ホールコースを備えていますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は27ホールコースを備えています。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場はどの地域で一番の名門ゴルフ場として知られていますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は湖南地方で一番の名門ゴルフ場として知られています。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場は上り坂と下り坂が調和しており、景色も美しい特徴があります。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場はどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場にはプール、テニスコート、ゲートボール場などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場はどのような樹木が植栽されていますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場では地域の気候と土壌条件に合わせて植栽された樹木があります。"
        },
        {
            "question": "スンジュゴルフ場では家族全員で利用できる施設がありますか？",
            "answer": "スンジュゴルフ場ではプール、テニスコート、ゲートボール場など家族全員で利用できる施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 420
    }
}